【愛子般的彭健新離世4年】OK仔與妻相依相靠 孖公仔買餸煮飯仔

講起OK仔，大家首先諗起咩？話唔定彭健新呢個答案，仲多過溫拿。無計啦，以前OK仔無論去邊都會帶埋愛犬彭健新，連工作上節目都唔例外，例如OK仔連《美女廚房》都上過呀！有兩大美女楊恭如、廖碧兒煮畀佢食都唔吼，相當好笑。難怪有段時間，啲人講笑話其實啲節目主要係請OK仔，彭健新只係附帶嘉賓。有啲人仲搞笑，甚至會叫錯彭健新做OK仔。

不過，彭健新已經離開咗差唔多4年喇！無彭健新陪伴嘅呢段日子，好彩仲有老婆做伴，不時孖公仔外出過二人世界，有時又會好似呢日咁一齊去買餸當拍拖，然後兩公婆返屋企匿埋玩煮飯仔。見佢兩公婆各自拎住袋餸現身，望真啲，兩大袋都係菜，食得咁健康，難怪兩公婆手腳都咁纖幼啦。之後佢哋入咗間相熟餐廳，吹咗陣水，出嚟之後老婆手上多咗盒疑似外賣，斷估都係斬料加餸。兩口子嚟計，食得幾豐富喎。

有咩問題

R.I.P 彭健身

我都識得ok仔,ok仔份人都幾ok架,但佢隻狗彭建新就好百厭

屌你老味
明明唔應該笑嘅就笑撚咗

以前Ok仔成日帶彭健新出街

彭健新成日上電視請請好得意

改漏左啦 重作啦

邊度？

啲人講笑話其實啲節目主要係請OK仔，彭健新只係附帶嘉賓

講起OK仔，大家首先諗起咩？話唔定彭健新呢個答案，仲多過溫拿。無計啦，以前OK仔無論去邊都會帶埋愛犬彭健新，連工作上節目都唔例外，例如彭健新連《美女廚房》都上過呀！有兩大美女楊恭如、廖碧兒煮畀佢食都唔吼，相當好笑。難怪有段時間，啲人講笑話其實啲節目主要係請彭健新，OK仔只係附帶嘉賓。有啲人仲搞笑，甚至會叫錯OK仔做彭健新。

不過，彭健新已經離開咗差唔多4年喇！無彭健新陪伴嘅呢段日子，好彩仲有老婆做伴，不時孖公仔外出過二人世界，有時又會好似呢日咁一齊去買餸當拍拖，然後兩公婆返屋企匿埋玩煮飯仔。見佢兩公婆各自拎住袋餸現身，望真啲，兩大袋都係菜，食得咁健康，難怪兩公婆手腳都咁纖幼啦。之後佢哋入咗間相熟餐廳，吹咗陣水，出嚟之後老婆手上多咗盒疑似外賣，斷估都係斬料加餸。兩口子嚟計，食得幾豐富喎。

最尾果個改唔改都一樣

好耐冇試過咁樣9笑

屌，搞到我即刻google彭健新係咪真係死左